
                      Aburrida, lenta personajes secundarios malisimos,historia incoherente, lo unico bueno de la pelicula es la interpretación de José Coronado,por lo demás la pelicula no llega al espectador.
        
            